[I/A]Pokemon Masters (25)| 寵物小精靈- Red與後宮們【勿忘五大訴求】

[iOS/An] Pokémon Masters (25)| 寵物小精靈

Red終於登場 & 半週年慶典 入坑最好時機

遊戲官網:
iOS :
AN :
常用網站:

最新活動

萬眾期待既Red 終於來臨
(限定pool) Tier SS+級 你仲等咩？？
依家抽到更加會送專屬滴晶, 每抽中同一隻送100粒 最多500粒
開放至3月16日

小菊兒(Sygna Suit)劇情活動+抽pool
大家有得抽電鬼(常駐pool)同埋進行劇情活動
新support T1 有得減大技回合 但建議有多餘石先好抽 真係唔急抽
開放至3月16日

對戰莊園(新模式) 以自己9隻拍組黎挑戰關卡 有單人同多人模式 難度相當高，請練好拍組先好參加

2月28日起隨即登入將獲得3000石，完成半週年慶典既活動亦將獲得豐富item，切勿錯過！！

舊活動(仍在進行中)

活動時間：2020年2月14日 至 2020年3月16日

大木博士與夢夢 (登入遊戲隨即獲得)
是次活動以Mission形式獲得夢夢相關能力卷(不包括升星卷)
夢夢好值得投資 最少升到4星
可以暫時唔洗學第3技(Psychic) 3月6號會出超夢夢(有得學Psychic)
同時夢夢星盤亦已全開啟
活動時間: 2月14日至3月16日

抽大吾與巨金怪 (限定pool)
新手請抽完Red pool先抽大吾pool
冇日神既必抽 鋼系最強打手
同時巨金怪星盤已全開啟
拍一暫時都ok 拍3風險高 睇住d石
此pool由2月14日開放至3月16日

2月25日 主線將已新增第22-24章
完成故事將獲得瑪琇(Valerie) Kalos妖精道館館主
估計配仙伊or大嘴

2月25日 已開啟不少可以進化既拍組

未來活動

Sabrina & 富迪 (Support)

將於3月16日登場,常駐pool, 技能唔錯,可以往後先抽, 配有星盤

Fantina & 夢妖魔 (Strike Special)

將於3月19日登場,常駐pool, 可以往後先抽,暫冇星盤

超夢夢回歸

開放日期：3月6日至3月16日

Grimsley and Karen Spotlight Scout

將於3月6日上線 ,2隻拍組均配有星盤

3月新星盤 (雷超&砂堡)

3月6日上線

3月16日上線

新PV

-星盤/Gear/對戰莊園資訊移至#2
-新玩家攻略及首抽搬至#3

星盤

*拍組既位置可以隨便放*
專屬滴晶Auto Farm Team

其他拍組Farm滴晶隊伍 只供參考 (將持續更新)

至於星盤既砌法就因人而異 唔同砌法對應唔同環境
大家可以參考唔同人既砌法

Red砌法例子 (頭3 for 拍3 build ; 最右for 拍1 build)

最後有2個網站方便大家唔洗入game都可以自己試砌星盤

刷gear

*現時可以用老噴刷莉佳 速度最快*

對戰莊園攻咯後補

新手篇

(更新至2月23日)
隻驚玩咩架？
Pokemon Master係一隻以訓練員同小精靈組成拍檔組合(簡稱拍組)共同邁向勝利既Game
-打主線 / 刷材料 / 鍛鍊拍組 / 儲圖鑑(囡囡)
-隻Game有多人 不過唔係pvp 只係多人合力過關
-將推出對戰莊園(2月28日推出) 冀望打破刷刷驚困局

首抽

遊戲目前出咗87隻拍組(sync pair)，分為3/4/5星
抽拍組pool分為2款(非限定/限定):
非限定
-可隨時抽到pool有既拍組/但抽唔到限定拍組
-機率為
3星:73%
4星:20%
5星:7%

限定(又名Poke Fair/群星盛典)
-有時限 ，可抽到非限定所有拍組同指定既限定拍組
-所謂指定既限定拍組， 通常都係能力相當出色既5星拍組，因此無論新手/回坑/老手都應該優先集中抽呢類pool，平時既非限定pool唔急於抽
-機率為
3星:70%
4星:20%
5星:10%
-中5星機率比非限定多3% 好值得抽

一開局完成第一章後系統會送1200石
遊戲既設定1抽要用300石，教學中大家會有個假首抽，必中大奶奶，所以大家唔洗重刷，真正首抽係呢隻之後，記得Link自己嗰任記AC 會再送600石。大家唔需要等拎到3000石先黎個10抽，因為一開始如果要有3000石，所需時間相當長，最理相刷首抽係完成第一/二章就去抽，同埋隻驚10抽冇必中5星，一切都係運氣。有時官方會出自選5星pool 不過需要你課先有得抽，等於用10抽既課金錢換一隻5星，值唔值就自己衡量，事先聲明呢隻驚既課金唔平，真係要謹慎理財 唔課都有好多免費角好洗好用，暫時出既神獸全部都可以免費獲得/透過完成任務獲得。

鑑於Red&老噴將於2月28日係Poke Fair登場，新手們/回坑玩家 記得留石抽Red

現時最佳開局拍組

又名鐵三角 開服到依家都好有用

限定角，各位目標優先Red 之後先大吾
竹蘭同渡要等復刻 黎緊既pool唔會有得抽

其餘較佳開局拍組

各位新手如果萬一抽唔到以上拍組 都唔洗灰心，
主線(Main Story單人）基本上可以用佢免費送既拍組完成，陣容打法一般為1攻擊手配2輔助寵(如草蛇/雷超/天鵝)
以下圖片可以睇到每個章節完成後送既拍組
補充番完成第20章送5星超能貓，21章送3星火稚雞(非常有用)，黎緊新章節會送仙伊

啱啱入坑冇耐既你地，幸運地可以免費獲得夢夢，各位可以將佢擺入隊伍 完成任務，衝主線，記得練夢夢 非常有用

接下來我會將其他內容變成Q&A 方便新手融入遊戲 令你地唔會太落後嗰遊戲進度

lm

依家先玩 會唔會太遲？ 有冇巴打有唔玩既鑽石號

e家入坑係最好時候

刷個/ 收個有RED既AC

溫馨小提示 (麻煩有時間睇睇，唔明先再問)

*隻驚只有iOS同Android 電腦係玩唔到！
*遊戲切換時間每日下午2點
*石有分付費同免費，抽拍組時會用免費石先
*戰鬥中如果看到自己拍組頭上出現紅色驚嘆號，代表你的拍組可能會遭受對方絕佳效果(super effective)的攻擊。
*Coin係遊戲初期比較缺，記得可以用珍珠係商店換錢，同埋有金錢大修鍊記得打。

1) 新入坑/回鍋既 抽到Red後 配埋夢夢組隊打主線先 打到最少 第21章，拎埋火稚雞(好有用)。狼人蜥蜴夜巨人依然有用，黑魯加變咗真5星。技能bar最多係6格，一開始得4格，其餘2格要係商店用coin買。

2) 拍組技能lv 既叫法有唔同
拍1 / 1突 / 1技 而寶乜係舊叫法(反應比較差)
如果唔鐘意可以直接打 1/5
重覆抽到同一隻拍組就會升lv，最高lv5

3) 中英版本係關卡難度上有唔同叫法，
Super Expert (中) = Ultra Hard (英)
Expert (中) = Super Hard (英)
攻略上d VH / SH /UH 係關卡難度縮寫

4) 遊戲大廳版面左下有個Misson功能，每次有新活動都有新Mission，記得多d留意，完成咗有感嘆號提示你有得拎Mission reward

5) 你偶爾可以在大廳看到可以可以對話的人物出現紅色的放大鏡，與他對話可以獲得道具。

6) 升lv材料 /突破書 可以不斷打修煉獲得。熏戈級滿咗要去突破界限到unlock先

7)大家記得有個Daily Mission 拎30石，打3場大修煉加同一個npc角對話就搞掂。

7）遊戲大廳版面左下有個九宮格 ，大家完成哂入面d任務後可以獲得豐富item同6000石，每週bingo亦可以攞300石。

8）拍組可以升星，需要用上相關潛力券，3星用3星券升4星，如此類推，要夠20張先升到星。潛力券可以透過完成任務而獲得(包括係商店換)另一方方法就係重覆抽相同拍組，如果拍組抽到拍5，之後再抽到重覆就會變券。

值得升星既拍組如下
3升4 : 夢夢/火稚雞/朝北鼻/路卡
4升5 : 夢夢
5升Max : 優先老噴 之後先狼人

9) 夢夢 是次活動只可以升滿拍組技能lv(係商店換)；招式/拍組lv(係Mission獲得)；升星既潛力卷要食自己ge
夢夢可以不需學第3技精神念力(psychic) 超夢夢3月6號回歸 切勿錯過

10) 多人協力係完成第10章後開啟；裝備系統要完成多人協力(Co-op) 第18關Hard先開啟到。

11）進化要用上進化石，進化石透過活動獲得或者商店購買(每個月有限定數量）

12）對方會優先攻擊我方仇恨值最高的拍組

13) 對戰中會遇到既狀況

有冇巴打有red ac?

電鬼打手(2號)留名
電鬼世界第一

依家入坑刷老噴+電鬼先至係贏家

新手主要刷呢二隻？ 大木隻夢夢係咪勁野？

刷老噴得啦
夢夢勁野 要練

新手係頭10抽 冇就del ac?

啱啱上個post我留過言話3隻噴起手
之後我再10抽中埋巨金怪 係咪可以收手留石等下隻限

巨金怪要3隻先發揮到真正實力 不過新手就唔建議再追 除非你有米

冇錯 坐底一隻Red先開波
佢呢隻驚送好多石俾新手 唔洗驚
頭1抽係假首抽 必中大奶奶 要去Red pool抽先係真正首抽

重Po多次掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control

設定方法：

An 下載app (AutoClicker)

設定方法：

發覺冰鬼護招回血都唔錯

估唔到要打番大吾多人...換GYM 書

一定要掛機？ 冇得自動續 ？

點組好？

草蛇 噴 夢夢
一路推主線一路升寵

留名

暫時不斷打主線就得？

同想問 依家d石 我有噴之後 抽邊個pool好？

新po留名

依家係咪無得打滴晶m?

求意見

可以抽下巨金 不過你推咗主線先

隻驚比較農 如果人手farm要花好多時間

夢夢活動唔洗打？
另外 所有資源比哂夢夢 噴火 蛇 就冇錯？ 真新手 想問多d thanks

夢夢開左3技有冇得搞
同埋回應上個Po位巴打，夢夢任淨係做左頭23個任，打咩可以快手做晒淨但果d,會唔會叫做唔晒

夢夢呢個比較特別
佢冇一個正式既活動
佢d技能 level突破 技能level要告完成Mission完先可以憑卷獲得
所以你打主線 帶住夢夢打就得
新入坑可以睇睇#8先

無所謂,我今日都點左用黎打塔
大把時間做..唔洗擔心
用老噴AUTO夠啦

我都開夢夢招三技 。。 有問題？

點咗都冇所謂 係Auto打怪會慢d咁
Battle Valley 只可以人手打 所以佢招3技有得落場

好sorry回坑太多野問

開咗都冇乜野既 少少影響姐
繼續打主線就得

隨便問

莊園個回HP儲住先定照用

無料啦

有巨金唔洗用日神啦

強迫..不過都唔知幾時復刻

火豬&火馬開星盤真係可以end game

上次烈空座活動有得無限換lv書
一炮9999本

係咩...我關住爆左就算

升爆左..無換到

好似10張卷換100本
存貨

想要..不過GYM書緊要D

gym書我得番150本
4天王 61本

一次神獸event乜都返哂黎啦

依加無活動..陰公
掛關閃避之鬼晶 順手拎經書

鳯凰bb

電鬼打手
不過唔係吹水 認真嘅
電鬼因為有得刷0消費特攻up同埋sync
一定入到valley mvp
仲未計佢全game最硬 +迴避永動機

伊貝我見頭兩日啲20層痴線佬全部有帶
黑狗開盤之後可以無限刷入場3-6級特攻

上次烈空座做咗Deadline fighter,打唔到太多經書好後悔

無伊貝同黑狗
迴避永動機 我FEEL唔到佢硬既

咩係滴晶m?
滴晶隨時都刷得
多人協力跌共通
其他跌專屬

全Game第一硬喎佢都Feel唔到其他Support更加Feel唔到

仇恨值第一

宜家ac 值錢?
想賣

拎佢黎掛AUTO 滴晶 掛到死

最廢五星都有出頭天

SH Lv都死？

單人Mode同Coop個機制差咁遠所以一定會有野返到生
比較想知有冇邊隻5星兩邊都廢到仆街

SH 係咪第2難?

我用朝北鼻90LV+電鬼120 有時比人麻痺

超能貓/細胞/章魚桶

有冇巴打教路 red配咩support好
佢d buff勁到唔需要support咁

升隻朝北鼻上max啦
係有時會麻㾝
我搵下等2個方法farm

莊園啲回HP儲起佢定用咗佢算

最勁係配電鬼+信使鳥
草蛇/夜巨人/火稚雞都唔錯

岩岩升左依加掛EXP最難

夢夢勁到傻，可以當半隻red+半隻電鬼用
仲自帶天生必中aoe降buff擾敵
入場一定要集中資源擺晒啲升星卷落夢夢先
大木同夢夢先係真主角
望下出red前個app偷偷轉咗大木頭就知

有冇電鬼ver.

收手啦巴打

佢真心

送俾你

幾時有信使鳥抽

佢係舊年12月出既聖誕限定
唔知要等幾時先復刻

頭10關既話 草住先

Power Flux 3
Rarity: 3 | Rate?: 12.500000% (1/8)
The fuller the move gauge, the more this powers up moves.

Critical Strike 2
Rarity: 3 | Rate?: 12.500000% (1/8)
Powers up attacks if they become critical hits.
老噴中左仲得了

想問下夢夢點解會咁推薦既？睇番佢技組都係加自己 唔可以做到一個support型 得個個打中人會扣人能力既被動好似有用d?

頭幾行同d書仔相比之下
而家邊到有圖書館搵書？
書到用時方恨少 終於明白了

原來有呢啲潛能
我以為得防減stat 防狀態果啲tim

係咪眼花 一日推到一個Post

4星券仲少過5星券好耐以前唔識野 d5星券分散投資左

1日1 post左3日啦喎

有呀,但好難抽中

岩岩開始玩
首16抽有兩隻墳火龍，繼續刷定係開局好？

想問潛能槽個位要個道具點有?

邊款餅會出? 淨係粉紅色果款會出?

梗係開

能力提升嗰隻應該係,乜都有,見過沙暴威力,降對面防之類

巴打開左老噴? 打到就完都係得6個卷軸 開一隻要5個

係使用率咁高咪開嚟睇下有冇野食到,點知抽極都係物攻型潛力

所有lucky skills

大家個塔打到第幾關？

最尾抽幸運技個機制係點

我見人有得洗

打對戰莊園先有

開得波啦 歐洲巴打

第一下3星中撚左沙暴加攻
第二下2星中好西

唔怪得未有

有無電鬼星盤推介？

巴打終於中咗電鬼？

岩岩聽左參宿巴補底老噴突四，清緊關，衝老噴突五定巨金突三(而家突一)定留石好

好撚勁咁

問咗一個問題先 巴打有冇課到金？

d石繼續抽red pool但留住先

玩耐d再博第3隻

有bingo玩 獎品豐富

新入坑同回鍋既可以去設定度調整遊戲節奏 但記得唔好Auto打對戰莊園

想問下敵人係點判斷打我方邊隻精靈先？

老噴成日比人優先圍死

輪
開大技就會直接集火你

有，不過通常有package先課，除非真係要追隻好撚勁既角而又冇晒石

咁我留石先刷晒主線再算

抽左5200hkd先拍5

巨金要突3先發揮到真正實力
當然都係無得同老噴比 但都叫做係勁既攻手
巴打可以先清咗主線同多人協力先
如果有興趣可以試下追 唔係既話留石等下隻限定
小菊兒係常駐pool 技能standout 但唔急抽

RICH...

呢隻唔洗拍5喎
一隻都夠用
常駐pool唔洗咁dum本

屌你高質李依 閃你老母咩 咪係到玩9人啦
見到有巴打洗咁多錢上拍5 心都痛一痛
明明隻野拍1就夠 吹到上天咁

ching，想問埋d輔助技開左，係咪用一次技就會無左個效果？

EG：＋特攻個類

唔會
直至戰鬥結束

唔會
累積嫁

Samsung巴都會屌人

姐係同一招輔助技開左礎次係double效果？

等我鳩估下鳳凰event會出咩pool先
鳳凰本身弱岩電水 岩屬烈空座event威完 應該唔會再弱岩住
電屬暫時冇任何新寵消息
所以鳳凰好大機會同Green水箭龜一齊出

痴線70抽都唔中red on9 係咁中火球鼠 diu

條假膠一朝早發埋d膠文 吹到電鬼上天咁
講到Red路人攻手 咩限定廚唔洗抽 等復刻
點咗個新入黎巴打走去課咁多錢去抽幾隻電鬼
完全浪費哂人地d錢 唔係自己錢都心痛

巴打仲中咗啲咩？

痴撚線

打3日先去到第10關
開始連1日打1關都唔係好打得郁

好想要夜巨人後面個幾關要用鬼係打 只可以靠水晶燈

條友一早ban左，雖然唔記得咩事，但比我ban得既唔方剩係假膠

同埋各位有錢既巴打，如果寧願重課落虛疑野到，不如買pkm玩具有得睇仲好，深坑等緊大家

擬*

希望巴打你有抽老噴啦

我都係
廢到唔敢睇

由玩綠寶石開始已經好鐘意巨金 不過算啦留石抽下隻限玩好似仲好 多謝巴比意見同咁有心機開post整教學

不過呢個系統幾好, 好多倉底可以拎返出黎用再加之前開左星盤 戰略多變性高左好多
老任出山run手機市場果然有佢一套
棄game兩三個星期你都會想拎返出黎玩

大木好樣衰 唔想用

有冇巴打知red拍3要幾多晶先刷滿

750粒滴晶

而家比敵人出拍技仲會唔會reset我方buff?

客氣 唔少人既童年回憶係Pokemon
我第一隻gba game就係黃版
營運由9月到依家進步咗唔少 睇得出想整好
所以我都想出番d綿力 po下教學整合下資料，亦多得唔少玩家仲有一直討論同交流意見，先令到依家熱鬧番

刷死人..我依加見到電鬼就諗起個巴打

可以pin左佢提D人15關開始拎extra rewards?
5&10=notes
15打後都係cookies

villa 冰鬼護+ 夢夢+ 噴火 幾好用

支持

我屌，15冇拎到

拎少咗一件

3/6再開超夢夢 應該趕到打後面幾關
夜巨人support做唔到打手 buff會心+物攻回氣就得
鬼系打手超夢夢仲強

唔會了

最硬係草蛇, bulk值最高唔等於最硬
實際耐久係 草蛇>劍鬼>伊貝>=魔人>永動機

最勁嗰兩隻都冇
btw thx 巴打

新手想問抽中左RED之後有冇需要再抽幾隻?定係用石抽其他POOL?

睇下有幾多石 多就抽多2隻 噴噴順便石以抽埋其他5星，得1萬石以下就等下個限定pooooooool

解答番巴打問題先
電鬼拍3有幾個Builds

For Pure Support

For 對戰莊園用

For damage

For Evasiveness

溫馨提示俾巴打
全部寵拍3已經夠開哂所有星盤格
冇需要追5 加上電鬼係常駐pool 唔值得課金all-in
電鬼拍1已經唔錯

Btw下次唔好再理 高質李依呢個人 我同其他巴打唔會老點你 有咩隨便問 尤其係抽池 我地會俾番最合適既方案你決定 最理想既情況都係留石抽限定pool ，平時可以日抽d 有用既常駐pool。

限定pool嗰banner有汽球(亦叫Poke Fair)同埋5星機率有10% 比常駐既pool 高3%

屌 唔記得左超夢夢上次無農爆 但都叫換左幾限5星卷同昇左兩次技

我想問冰鬼護點解突然間洗到底? 本身唔係垃圾黎?
利申差一抽拍5但1lv無升過

Ok thx 巴打

全體回復狀態 每次出完招可以回少少血
1格技 易儲大招又有機會冰凍停對面出招

點解我用呢隊連第十關都過唔到

垃圾電鬼掛AUTO 死2場.. CLS

配2隻MAX 夜巨人 朝北鼻 嫁啦

係Villa 唔係 Valley呀 巴打

多謝提醒 聽日改番

閃避之鬼閃唔到咪會死

對上一次抽唔到小菊兒棄左咁岩回鍋有老噴

想問噴火龍點樣組隊好？烈焰馬晴天？

Samsung巴真有心 又出教學 又整頓風氣

我同你係咪同族人
大家都係最長

得免費嗰啲有

咁啱今次又有小菊兒

夢夢星盤你點set 呀

頭10抽中RED
之後又係幾十抽都唔中小菊兒
同埋上次件衫靚D

新入坑 終於比我搏到突3老噴
雖然無巨金不過忍手留石了

打書得2本係咪正常?有咩方法拎多D?

巨金活動換，無活動係難拎d

好

新手頭十抽中左red 因為好鍾意巨金怪 抽左50次但一隻都唔中 繼續抽巨金定轉番抽red算

認真既
你唔介意刷過既 可以再刷下 見你鍾意巨金怪先咁講
或者
你放你有咩角上黎 幫你睇下可唔可以一路玩落去 打關攞石再抽 抽到保底包你有一隻

我諗應該可以過到關 只係我驚我見上面位巴打講巨金要抽到三隻先有用

唔課金好似好難抽到三隻 但又想抽一隻圓下夢

same here, 依定都唔知繼續 all in 抽red定博下大吾

等我早幾日連中兩次仲屌晒鬼，升爆佢先

出噴火龍 即刻玩返 勁撚到傻
同埋依家好多野都唔記得點玩
好似果個成長潛力 要打咩先有？

突2到red ,係咪應該課金追突3好
石好似清得7788

捨得的話，值得追多一隻

其實過關用佢送既角色都玩到 我叫你放上黎係想睇下你60抽抽左啲咩姐

個人意見

我覺得你可以玩多一陣 攞多啲石 抽下大吾池試下完夢 順便睇下中唔中到夜巨人之類既5星Support 或者你想快少少完夢既都可以直接重洗到中赤紅加大吾

你依家呢個account算中規中矩啦 起碼你三隻抽既5星角 依家個環境都係好好用既角色

希望幫到你～

想問下老噴星盤點左晴天時加傷害
咁係咪要一定帶小火馬開晴天先有用？

Btw抽三隻都真係要好多石 或者運氣好好 我諗你新開帳 all in 一個池可能得
如果要赤紅3 大吾3可能真係要課

twitter見到大食花+霸王花隊
狂噴麻眠粉過20
莊園真係成功拉返起好多垃圾角色

但可唔可以下降刷晶難度
起碼俾我肯刷就有，唔好每日刷到百幾就收皮

btw三月份除咗超夢夢仲有咩活動

係 或者人地隊有火馬開 所以我覺得冇咩用

我講下我自己 我覺得主要點特攻 招式威力實際啲 因為常註傷害高

同埋火馬晴天得兩招
打莊園又要扣招 另外主攻手以外多數角色用途係要幫坦傷同回血 放多隻馬入去未必咁大效益（利申：唔係打到好後，錯理解請指教）
打單人又冇必要用到晴天增傷 本身老噴都夠痛
打線上都係用一個道理
所以我唔建議星盤點晴天增傷
但係打主線都可以放火馬入到得閒爽下搏佢打快啲既

thankss

再刷多少少關睇下差幾多先
BTW突1同3,係咪分別起石盤開見D位?

莊園後面好多人都會reset做晴天build入
仲壓埋血咁打
咁樣乘上去先係最大力

不過的確唔會場場都晴build
每場都有用嘅就sync後回6格嗰招

係

想問下巴打reset意思係等過日數reset定食野reset?
同埋壓血個到傷害差幾多 因為我打緊素材關刷晶 危機加攻我冇點因為用唔著
仲有去到咩血量先危機狀態？
壓血好似好難咁

reset個星盤
始終唔放晴 晴buff=垃圾
平時唔會用啦，auto隻馬都唔會放晴

壓血係莊園環境易壓
你用一兩層就自然壓咗
之後睇住對面sync前補就得
倍率我都唔肯定

其實你都啱
莊園以外好少點呢兩招
純粹啱啱睇完片 晴隊炸25
先至想講聲 天氣隊未死

原來係咁唔該巴打
睇黎莊園有得搞搞佢
不過都係過完刷晶地獄先 仲差105粒 今日先刷左六十幾七十粒 刷到想死

唔該版主
用對戰莊園果隻先

新手唔好搏技3 red住啦

除非你俾錢課金

上便位巴打新AC中red之後50下乜都唔中就重刷首抽啦

Red+巨金起手應該唔難

追唔到老噴可以點砌 岩岩回鍋

依家老噴同巨金都有寶一
打算再抽多20抽,抽邊個池好
同埋依家仲有3萬幾石,好唔好寶3埋佢
利伸:淨係會課$58石

我發覺自己幾次都冇重開 好戇居XX(

應該隻隻寵都試下, 唔得就重開先岩

老噴拍2想追3
188定618抵課d

老噴果3個星盤邊個最好

新玩仲淨5千幾石
應該打咩好

莊員第十關可以點打
用老噴 電鬼 草蛇/火雞/巨人 都打唔到 全部120lv

巴打有冇打哂d活動同主線 包括多人協力？
如果仲有石掘 唔爭在掘完先考慮課

爆哂啦活動淨返夢夢未學3技
玩左半年0課諗緊為唔為左老噴同大吾奉獻第一次好

巴打用上面嗰d拍組ko咗對方幾多隻怪？

push

Mission d石 都掘哂？
EX關呢？
打對戰莊園一場 有1000石送
隻驚每日都派石 你可以聽到3月6號超夢夢活動
再決定課唔課 一係課住$58 日抽先

sm個隻神獸係咪又係之前d活動？

用煤炭龜燒隻熊有驚喜

巴打係咪衝完主線？
之後可以打活動 / 主線多人協力 / 對戰莊園
Farm裝備 /星盤要用到既滴晶

拍組可以練埋狼人/白海獅/比卡超/黑魯加/天鵝/大比鳥/煤炭龜

係1月活動免費獲得 要等復刻

係對戰莊園中 最好用既係熱風build

重開到完美過關

用住巨金/夢夢/草蛇 過主線 打活動 掘石 再博老噴

心痛巴打嗰荷包
下次唔駛咁樣追隻常駐拍組 遲早都抽到

全部未開星盤，打剩最尾嗰關boss同小怪

另外兩隻放咩？ 同埋係咪要開星盤

有Twitter 友掘到Sygna Suit Blue 嗰background music 所以機會唔細

無石喇

煤炭龜要開埋嗰星盤黎打

如果真係出 我都冇石 抽3
睇下到時係咩技能先再諗

夜巨 冰鬼護 大力鱷 鬃岩狼人

係咪都未有用住

爆哂啦老噴一出原本有d打唔過都打爆哂
$58日抽都抵喎 可以一戰 多謝巴打意見

主線打晒 多人未打
係咪升晒啲怪先好啲
活動打晒夢夢同地圖嗰個

打多人刷裝OR 升寵 地獄刷刷刷時間

我呢個冇老噴堆屍打法黎 蛇 朝北鼻 黑狗打剩隻熊再帶隻煤炭龜燒死佢
你可以試下老噴 電鬼 比卡超

呢幾隻有用 可以練埋 記得練埋比卡超/小火馬/煤炭龜
冰鬼護暫時係for對戰莊園only 其他場合用唔着

你可以打大吾活動 /小菊兒劇情活動/多人協力 /EX關
練下拍組 刷下星盤 莊園可以每日打下(呢個難度對新入坑/回鍋幾高下 要有心理準備)
夢夢有得升技能lv 最好升滿佢
記得16號前完成夢夢d任務 (第三技嗰招可以唔學住)

發覺老噴可以整個莊園build
機率refresh 4技幾好用

有強逼症要抽到拍5咁

隻驚設定咗拍3就可以unlock哂星盤 拍5只係招式同大技威力上加強少少
同埋玩得耐抽得多就會易拍5 尤其係常駐
唔洗一下子拍5 隻驚有時有做唔同屬性up既pool同課金5星自選
咁巴打有冇抽到其他5星？

Battle villa就係不停咁駁refresh Buff技/傷藥
Sync move加速又係睇機率
Lucky skills又要狂抽
我覺得唔係好健康
希望多d靠運氣以外嘅攻略法
多d方法拎回血/回技/buff道具咁

雖然pokemon正傳battle都係好重運氣成份
但呢家masters睇運嘅成份太大

你地d 一星裝會點處置

賣哂佢

變成no-brainier 運氣驚
靠不斷回血回技

有無人試過帶落雪/沙暴/猛毒去打villa?
對家center咁厚血用呢啲招會唔會扣得多啲

睇佢弱點係咩
有提示
毒/火扣成千幾血

想問如果重開
假設我本身打到第9關最後一隻
我第十關就重開
係計我第9關最後個隻定係第十關重打?

嗰一場入場前

14層隻大菊花應該用劇毒定中毒好打啲

2星裝突破係咪要食自己

啲活動差大吾就打晒
即係得返升lv同刷裝刷晶

冇錯 要食4次

歡迎來臨刷刷地獄
莊園開咗波未

隻game呢家好玩返？ 開game玩左一個月

猛毒每次扣多啲一定好過普通中毒吧

你見一日一po就知咩事
歡迎隨時回鍋
依家登入好多石同item送
Coop EX改善哂難度同節奏
刷野節奏快咗 不過仲係多野刷
多咗對戰莊園模式 同星盤系統
依家有Red 限定pool 5星機率10%
夢夢免費獲得 超夢夢6號復刻

1星裝有冇得升星去2星?定要直接打關跌2星?

睇下抽唔抽到噴火龍先！
果陣賠左6000定10000石 同出fifa 20 就無玩

你奴得fifa一定奴到呢隻

我覺得villa可以sl係敗筆，限重試3次咪算

岩岩出一定改..當年都SL 刷GYM書

SL刷gym書依家唔得了?

冇得升
基本上1星係垃圾 完全唔洗理
刷跌2星裝既EX關就得

11定12月Fix咗

好似唔得啦
同埋活動換仲多

頂....等我琴日仲係咁sl 左10幾次都冇，焗9氣直接打

依家打一次=3次 算好 唔洗打咁多次
活動換仲多過佢

GYM書我都無乜貨..平時係活動換 今次個地圖活動垃圾到

快D出培養活動啦

其實開到16號就算唔sl
每日打1-2關咁磨上去都一定夠時間

岩..有老噴..我唔信磨唔到
我AUTO打TIM阿

抽老噴性價比高d
3萬石 建議留番1半石俾下個限定 唔好一下子用哂

Auto BV

巨金可以日抽博下 唔洗用免費石

地圖完哂小菊兒d劇情已經冇再掂過

同埋可以日抽搏下電鬼都得

想問下依家對方用拍組係咪唔會降自己能力?因為好似唔見講下降左
同埋小菊兒做晒劇情之後有冇需要再打地圖?

地圖就算鳩數，禁一下load一次
過晒劇情同拎齊限量滴晶，可以唔洗再打

唔會再降能力
小菊兒嗰地圖係無限 唔會完 你完成14個劇情mission拎埋電鬼滴晶 同共通滴晶就可以唔再打
如果你真係缺某d材料 可以繼續行既

唔會再降咁好,之前玩會降晒真係屌出聲咁全種類下降無效個被動仲有咩用?
btw地圖方面THX

THX

本身仲有D 廢既寵都廢時升

而家活動淨係換書, 都過到150關 冇新野

邊刷滴晶,邊換書,升晒所有既寵

你講小菊兒活動？

係
廢時淨係打書
不如邊刷滴晶邊換野算
換下換下又一堆,係行得慢D

頭35關我全部行晒諗住有驚喜,
之後淨係行有書既地方算

咩叫拍1 拍3

嗰地圖無限 獎品隨機
不過勝在有得刷滴晶

150關？咁好心機禁

技能lv 最高lv 5 你亦可叫3突 3技
因為依家多咗星盤系統 星盤某d格要d寵拍3先開到

點都快過打關既咁又

掛咁多個鐘之後滴晶又越少,有時間咪禁下

同埋我淨係禁書姐
其他唔要啦

目前全部極限,爭6隻未MAX

四天本書X2
筆記X3
有綠色X30
金X100飲料
金書X3
銀書X5
銅書X10

行行下又百幾本之後拎去升寵

有咁多金色料咩

我都max得7788

我第一日開始玩喎

刷都刷唔少野
同埋你淨係升5星姐
我所有3-5星都MAX

小弟愚見，冰鬼加夢夢呢個組合打浩園值得上神枱，高閃回血debuff流

夢夢星盤 打莊園點加法好

我淨係show5星

單抽咗三十抽得一隻四星
睇完hugo抽老噴嗰條片即刻轉去抽十抽
即刻追到三

多謝samsung巴叫我同多謝hugo條片

祝各位巴打一抽入魂

叫我抽*

mvp一定係舞天鵝
1格技有回血有buff有坦

比卡超先係王道

雙重1血+回血重置

我用大比鳥 蛇 冰鬼過 不過運氣成份高 暴風無buff情況下 無miss過 同要開到兩次拍組 第二次開比冰鬼 佢死亡會自爆 全部帶走

叉字蝠一定唔會得D
打毒系嗰關我crit大技打落去4千幾傷

單抽中埋小菊兒

我係用老噴過 所以未試過用呢d拍組
有冇巴打仲有其他拍組推薦 等我加番入嗰表度

我用蜈蚣過
刷到中毒 每round差唔多2000

短褲巴 得償所願
congrat
有冇抽中小火馬同夜巨人

一陣打

未刷老噴orb唔敢升爆住
驚未開到大技就打死哂

冇
懷住抽小火馬嘅心去抽
同埋嗰日手風唔好真係唔去all-in
感覺熄game/等一等再抽會好啲

我用6隻打大菊花

睇黎今次BV有唔少被睇低/少出場ge拍組冒起

我冇2突全星盤red先要拎d垃圾出黎打

第十層已經卡關

好正常
第一個難關就係第10
隻穿着熊大大力又厚血

日神轟牙

求指教

下個pool個鬍鬚佬係強化版比卡超
抽到2/5嘅話直頭可以係入god tier

比卡超有無必要幫佢升拍lv.?

有好多呀，好多舊角都拍5
抽電鬼同老噴，抽撚到伊貝上拍5

富迪好吸引 但想儲石俾下個限定 日抽博2/5

升到lv3夠數

鬍鬚佬

又係要抽爆

如果玩坦 可以試呢個build

那有石

課！

用平民版比卡超算了,
都係用黎打活園既姐
一般活動都係用唔著

那有錢你老母

平民有平民玩法
感覺好似仲過癮

除非官方打後設定要新寵先極大機會贏啦

今次個pool隻噴火龍勁唔勁?
見到初代小智好想要

感謝 諗住用黎打園

Thz

成隻驚最強
最少抽一隻

巴打高手

依家先入坑其實追唔追到進度?
我放置play左大半年

冇左部分活動寵物姐

實追到,一隻噴火龍打晒

屎忽痕單抽 見無特效都預左閪 點知見到白銀山
終於都3/5

d活動寵物係咪好屈?之前見有超夢個d

最尾隻青銅鐘硬撚到
老噴都要2下sync move 加 3-4下bb先殺得死 好痴線

噴2突同3突差得遠唔遠？諗緊博唔博3突好

博
利申技1

我十抽冇特效，點知中細胞班同Red

All in

打villa既話突3石盤招sync move完回6格好重要

Ok

暴風雪呢，刷緊精，成日miss

有時會撚9你

暫時仲揀緊石盤點分好
諗住玩熱風 兩個未決定點揀好

巴打3隻就KO 25？

尋日打到24一半 今日9隻打埋果一半同25

想問下噴火龍要點組隊? 配2隻sup比佢?

我突1博到突2,依家要博埋突3

西利 多人嗰2關有d多餘 以為更加難

配夢夢加support 打主線 順便可以做埋夢夢d mission

我一抽中Red就係撚狗咩effect都冇就雪山......

可以自己試下 睇下邊款啱你

有餅派點會多餘

咁樣先驚喜
好過出齊閃光effect 出隻細胞

第十關點過噴火龍比佢狼人秒

餅緊係唔會嫌多 有餅廢寵都變神寵

終於打完
冇小型永動機都打得完莊園嘅

神獸活動暫時最勁超夢夢 黎緊6號有復刻
日神還可以
烈空座不了

中左

技3到？

已射ths

點解過左鬥子Grade15 冇石拎既 中Bug呀？

自膠，要到下期浩園先拎到 on99

葡萄 技2既巴
要求唔高,想要多隻咋

屌，我都係，火球鼠寶5左，求安慰
老噴390點數保3，拿埋保底寶4

博唔到突3睇黎要訏,出隻黑狗突4依家

有冇知Android autoclick既刷裝點set

10%都贏唔到伊貝同冰鬼
伊貝無聲無聲都寶3了

我寧願要伊貝同冰鬼，一定好過隻濕鳩火球鼠

我D 運用左係一抽火球鼠

我覺得就算有盤都唔會勁

因為火屬係老噴天下，有既，如果佢開盤招噴火識回mp招回血又識回我考慮用下佢，否則不了

水水進完可以入S

毒系關？用老噴

打咗6關死晒

聽日再繼續

巴打可唔可以講下3個位置點樣分配
我而家打到15層
每日打得層半至兩層
唔係好搞得明坦同回血技既寵。應該點出招好。（打手老噴 尻出熱風）
buff 同回血應該乜野時機出好？
有冇攻略組得閒出下文字攻略？

唔緊要啦,
我都打算從今日開始
KEEP 住試, KEEP住重打

希望有已通關高手巴打講下心得
比d啟示

想問下邊隻毒系好用？莊園要用毒系

巴打介唔介意講吓有咩坦同回血寵？同埋有冇刷到星盤？
最大路就係夢夢+老噴+比卡超

莊園大致分做5關5關咁去
每一段嘅1-3關都可以用啱啱講嘅組合打 有恆心可以刷到比卡超回夠一定血量再落下一關
去到4-5會比較多敵人同厚血 可以換d剋屬嘅打手去堆屍 靠剋屬嗰隻清咗頭一wave嘅敵人
之後由佢地死再用老噴組合完場

坦可以用夢夢/蛇/夜巨人/電鬼/伊貝 揀2-3隻嚟用

打手有老噴用老噴 冇老噴靠剋屬

Sup可以用比卡超/朝北鼻/幸福蛋/天鵝/冰鬼護/信使鳥 火雞個人覺得冇回血淨係得buff 冇回血/加防嗰堆咁好用

16號先完 每日打幾關其實好輕鬆

唔該晒巴打。咁樣聽一聽。會有d思路去打
星盤只有夢夢同老噴滿左。其餘都普通。做左回鍋肉唔係好耐。仲未搞得清邊隻係坦同有幾多隻回血寵

開game隻比卡超咁勁咩

暫時唯一一隻可以refresh回血
理論上可以無限回血

同埋點解夢夢坦得起？
我覺得隻夢夢比人咬兩下就瓜左

將個星盤變成坦build

今次係對戰莊園入面係神寵
無限回血

有冇圖望下

咁巴打可以試吓刷吓比卡超同蛇個盤 我自己本身都冇刷佢地 靠m精開咗refresh技嗰格就算

有傷藥就係回血寵另外就係冰鬼嘅慢回復同幸福蛋嘅我忍不住了

呀 上面講漏咗 巨金好似都坦得又打得吓 利申 冇

唔該晒巴打既攻略

講真其實見過最多人打得唔好就係因為死loop一招
舉個例 草蛇 噴 比卡超
唔識玩既會上好哂buff 然後死㩒爛㩒招熱風就算
但識玩既係上好哂buff 熱風>轉蛇㩒能量球>轉比卡超㩒電擊>熱風 咁樣loop
死㩒一招熱風會令你能力溢出 而且儲sync move慢好多
以上例子草蛇同比卡超冇點move gauge refresh 都可以做到

另外幾時用buff呢點
其實我覺得除左頭幾關外冇乜邊一關係唔洗開buff過
如果強行留buff只會令啲寵既血量壓到好低
至於點樣可以合理地分配用buff
例如今場我用夜巨人坦 噴輸出, 我想留住噴啲buff, 夜巨人有加暴擊 咁我就會搵幸福蛋做sup 因為有sp.atk buff同回血

睇完上面巴打同巴打既攻略。真係開始有少少明了thx

最勁係比卡超同蛇

留buff嚟講覺得火雞幾好
一招buff物攻 一招buff特攻
如果兩層分開物攻同特攻打手就可以上兩場
不過前提係第一場完咗未死

升完比卡超同蛇真心簡單
噴都未升完盤
最後都無用到晴build（不過建議用）

我都冇用晴天 隻青銅鐘打到佛誕

十分認同
死㩒老噴熱風同老噴熱風>夢夢星星>熱風有好大分別

高手雲集

...
好似落後好多..明明全MAX

E罐比卡超

點解我隻冰鬼護回血回得咁小。。。

打緊莊園，隻電鬼頂得，但唔閃得

一早估到係咁

好多高手爆晒機 我今日先打到20
刷完老噴星盤之後升左晴天build
一野由14打到上去
最爽果場打hilda 3隻無回血打完場
sync 兩三次打晒中間
之後一擊一隻清晒左右 連射9下

刷gear每個屬係咪1 set 3樣 每樣2星再unlock 4次
其餘多出黎嘅1星同2星係咪賣左佢就得

正解
多出既2星可以keep
1星賣哂佢

抽到拍2，課唔課埋拍3好

我都唔係好覺佢識閃 可能運氣太差
同埋招閃完回血好似有bug
有時閃左都唔trigger

老噴？

整左兩個月既莊園 就快打完

有第二期黎緊

機率回血炸
姐係機率閃完再機率回血
閃避之鬼

召喚某某

聽講下期富迪好勁

依隻驚係要你做限定廚

常註隨心就得

四天王筆記除咗活動行地圖之外，係咪無得打返嚟，一定要用錢買？

Gym Leader Note
Strike/Support/Tech修煉 UH 會跌 (drop rate10%)
Strike/Supoort/Tech大修煉VH會跌最少1本 最多2本
主線多人協力 H 1x% 跌
活動多人協力跌 /打夠卷可以換
商店買 每月限定數量

Elite Four Note
Strike/Support/Tech修煉 UH 會跌 (drop rate 3%)
Strike/Supoort/Tech大修煉VH會跌 (drop rate 30%）
主線多人協力SH 50%跌
活動跌多人協力跌 / 打夠卷可以換
商店買 每月限定數量

重複計
熱風=2xx
一危機=3xx
二危機=6xx

終於中噴火龍

隻野乜名堂

奧西里斯之天空龍

有冇巴打有蛇盤推薦圖？

草蛇同比卡超係咪必練
如果要練係咪老噴>夢夢>草蛇>比卡？ 麻煩巴打

14關隻大菊花好x坦，有冇巴打教點打

今日由14 一半上到16尾
明天繼續

叉字蝠落猛毒

yes 好撚毒

咩技？打手向？

全對

推介呢個星盤build website
Credit to Reddit

配邊兩隻？

Support 向
加強版比卡超
配合星盤 可以無限回血 再加提高命中

又出support

講錯 唔係命中 係crit rate 先啱

噴抽到技bar比例增傷不過只係lv2，收住貨仔先

呢隻好野黎 屌 冇石抽

用晒9隻都打唔贏一隻大菊花

唔記得咗3月6 有埋電系培育活動

我用晒9隻都過唔到 聽日繼續
D時間重要用黎玩其他野
唔想不停試幾粒鐘

villa啲道具一次都冇用過, 唔知道可唔可以carry over到下期呢

4期

14.5打到18隻豹算係咁啦
食左藥同MP

期待之後更加難, 最好全部敵人都fire guard

坦到嘔 一日一層

好呀 咁先有挑戰性 唔好一味老噴玩哂
有預感佢想人抽隻富迪打下期BV
常駐但有present公平咩

仆你個街蜥蜴2銀2金抽唔到免疫降特攻
咁就一期⋯⋯又要16號之後先再有三兩抽

夢夢打左6個鐘都係得 120 粒精，係咪正常嫁

算多

要750 粒

係好農得好荒謬
不過夢夢值得升哂
有啲角可以揀升三兩百算（比卡超 蛇）

3百。。仲要果兩隻打得咁慢。。。

打到19就輸左 噴火龍之後砌咩石盤打上去?
拍3 而家用緊熱風set

6個鐘，120 粒

750 粒起碼掛36個鐘。。

我啪哂啲橙滴落電鬼
係值嘅，但升其他support時就嘆三聲

我懶 直接用共通晶算

但計過條數，好似唔抵？

共通精點刷好？

一抽老噴招技係打人會加速

招技幾好但我想要擊中要害加攻多D

開招幸運技俾其他寵定繼續洗老噴招技呢

唔駛咁急掛滿 BV開咗重要嗰幾格就夠用

夢夢用坦星盤？

我自己係 你可以問問其他巴打

睇關 睇隊友
暫時我覺得B技後回技bar T0
隊友火馬就晴buff，aoe就熱風，集火就bb

滴少就開右下算啦，睇情況學低血增傷

補返張圖

依招係一星開出嚟

睇返上面張圖點加先

噴真係做多咗, 依家打唔出X噴一半dps嘅strike已經冇可能靠剋屬上場

我噚日打咗14層頭3隻
今日叉字蝠+雙斧戰龍+大菊花
全部無特別升過星盤
sl到第一輪叉字蝠就中猛毒, 龍清兩面, 菊花開盾食招
過完食一次大招淨係死大菊花

我自己抽咗技bar比例增傷，覺得幾勁
要害增傷都好撚勁，但敵方有免疫爆擊先例
所以我暫時會推技bar增傷（噴長駐4 5格以上唔難）

夢夢星盤咁多面都勁
如果打莊園，優先lets go次數回復，然後危機回血
其他關: 唔升盤都屈機

暴風雪成日唔中

終於刷哂噴晶 不過輪到到皮神同蛇啦

我當初升盤試過miss5 6次然後死撚咗
之後有學暴風雪命中
不過都係睇關啦，莊園唔優先考慮命中
關鍵時候miss？我re算鳩數

過哂主線發覺勁多野要刷 新手有冇話刷咩先

villa用砌法，永遠唔開大轉技

用嚟陪打orb都唔差，對手miss可以慳動畫時間

巴打end game了

其實遊戲都係輕鬆自己
唔駛咁強求完美
玩得開心最緊要

本身就係刷刷驚
刷套火裝先
跟住刷星盤

打左三日莊園，先打到grade 15，好難打
有無人話我知冰鬼護點樣回血？開左招加血，回得勁小

我覺得莊園打爆之後可以開個長駐任打低星曲奇
隻蜥蜴抽柒咗=今期莊園蝕咗一半
好彩噴抽得好，如果唔係 真係打咗等於無打

多謝課長令我地有遊戲玩

4期姐係點?
佢好似寫住唔可以留到下次使用

又要拍5

好淆營運出個廢盤俾蜥蝪, 如果leaf storm最後得95命中咁抽籤中dauntless都食之無味

巴打唔好亂黎

Share個坦星盤

唔係咁計
你而加繼續刷只會愈來愈少出
每次出完個機率就會遞減
要等聽日1400 reset機率
我多數每日刷70-90粒就收手 再刷唔抵玩

可以參考#485嗰盤

係呀

係版主個網copy

抽到拍3啦

打哂d主線多人協力同活動未？
盡量掘石抽
真係抽唔到先再課
2同3 大分別

隻老噴打人太痛 auto嘅話自己喺儲到sync move之前已經打死哂人地
點刷sync orb

打最難exp

睇番置頂

毒撚冇人理

有冇人抽到勁技

我依招好似都算係咁

但我最想要要害加攻果招

但好似刷蜥蜴王唔降特攻抵D

烈空座唔降特攻同唔混亂都好似幾勁

未打到25

Sync grid嘅野都係參考下
都係睇打咩關同點用

好似我用草蛇只會開buff同出能量球補位
加完buff技d格就加晒防同血算

比卡超主力係回血
有d人會加埋挺住 有d人會加電擊駁下痲痺
我兩樣都唔想駁 所以都係加晒能力算

上面張圖條友巨金3 main iron head唔學refresh
無support回氣有排企，唔知回出sync move
Sync move回血唔學，但又加sync後嘅子彈拳
我睇唔透

慢慢磨唔難打

我開game第一日就玩所以快少少姐

有老噴就得

葉風有得回bar，整個入場加速之類 我都收貨
再唔係個會心藥附加命中

反正勁唔過噴 都係攞嚟單屌剋屬

神片

無得RE技？

整個leaf storm機率唔扣sp.atk都夠爽啦

有呀

但要用道具

我依招算唔錯

Re咗好似好浪費？

但係本身招技2下都加到頂速

咁樣睇招被動又好似冇用咁

上面youtube嗰幾張圖多數都配得好嘥
villa用比卡超配得最好係all in回血+thundershock, 咁配嘅4星比卡超其實係可以做到同普噴b burn同等dps

巨金嗰度我都睇到頭大 其他還可以啦
唔同情況 用唔同星盤 都係參考下 俾個概念俾新入坑同回鍋 最終決定都係自己度

隻比卡超靈丹refresh多一兩次，可以滿血過

唔爆擊7k sync move

就係諗住用potential解決
佢唔用星盤搞都無所謂

我得lv2

補番條友嗰星盤
夢夢比卡超 5/5 閃避之鬼 1/5

好多關都係靠老噴夢夢sync兩三次拉高攻擊力
硬爆中間
之後buff已經上到可以一拳一隻咁清場

我中間miss咗啲咩, 點解佢可以下下爆得出唔係得80%?

因為大招已經開左3,4次?

BTW 冇電鬼又可以用邊隻做代替

呢3個盤都配得好好, 值得學

蛇刷晶仲慢過比卡超

掘晒石啦課600咪就有保底噴🙈

課左，果14000石一隻5星都冇

好痴線
佢係咪淨係刷夠個兩招就算?
比卡超補血
蛇回MP

咁就618

得要星盤配合先得
3隻都刷唔齊

所以佢係咪搞個兩招星盤就算
其他可有可無

好勁... 抽唔到老噴既人都過到

估唔到主角比卡超大翻身，不過又要爆盤，我得隻明姨係爆盤

如果真係淨係搞個兩招
我估我D 黃色滴精夠俾
再唔係就一日刷比卡超一日刷蛇

比卡超用途估唔到係咁

認真, 抽左78抽 一隻老噴 都唔中, 我應唔應該再抽落去, 定儲石等下個限定算? 唔打算課金,更加應該都唔會抽得中3隻老噴

繼續抽 唔覺會有拍組勁得過佢

不要去諗，去抽Red。呢隻Game沒有那麼多拍組咁撚勁。愛他就去抽他，喜歡就去抽爆。考慮有什麼用還是不會中。抽不到就課金，抽中就Farm了Red。大不了就爆肝，你連肝都不敢爆還好意思說愛Red。抽爆之後找到Red繼續Farm，Farm到讓Red開始懷疑自己的人生，讓他覺得他人生的意義就是被你強姦。

所以隻夢夢咁多招0miss係靠運?

靠小菊兒

想問保底點計？
我而家272/400 要抽多幾多次

43抽

100石=1
即係你要用多12800石去抽

每日一次果個付費一抽得1分？

係...

你認真睇
佢第2次4技中左命中+3

莊園頭5同十關bonus應該拎食物定額外獎勵好？

係播

15先開始拎額外

見老噴拍3到就算，真係不可一不可再，呢隻驚課金貴到仆街🤡

莊園coop係咪可以用黎刷lucky cookie?

villa塔頂嘅非主流打法，順利可以打淨boss同1隻細怪

不過蜥蜴好易miss, 我都SL咗好多次，如果到最後一關都仲有好多quota可以玩吓

想問下如果想打villa
除左比卡超，冰鬼，仲有咩要升？

想問下刷莉佳個關我放red係中間次次都一入場就俾人集火 有冇辦法可以降低仇限 定係我放錯位？

Coop定單人
單人係因為你隻嘢升得太高

可以去圖片mode參考參宿巴幅圖

巴打集中升老噴/巨金/草蛇/比卡起/夢夢/木守宮就得
陣容就一般 1攻手配2隻support or 1攻手配1support 同 1 tech，所以建議你用老噴夢夢草蛇衝主線先(因為夢夢要先靠完成任務先可以突破升技能Lv 開技能)，衝完主線打劇情活動同多人協力，最後先對戰莊園。 其他疑問你可以睇番# 1 / #2 /# 8 / # 18 ，唔明隨時問

草蛇 /蜥蜴 /狼人/夜巨人/黑魯加/大比鳥/老噴/伊貝/叉字蝠/小火馬/夢夢/舞天鵝/煤炭龜/吉利蛋/火稚雞

紅字優先練 ，其他有時間你再升，盡量max lv先打莊園 ，頭幾關比較易 之後第10會開始撞板

大家都想 莊園每關打得1次 你想多d cookies 要等下期BV

係好貴 如果唔係Red 大家都唔會咁重本，anyway真係要小心投資 始終呢隻只係驚 有能力既課幾多都冇問題 值唔值自己知 但學生哥就真係唔好亂課

火稚雞使唔使升我見佢係S support

係喎我漏咗 要升埋 好有用

咁啲鑽係咪儲起先定再追老噴上去我應該微課

微課比較難追3 不過呢d講運氣
你新入坑完成哂主線 活動 任務 bingo 多人協力 可以儲到 2萬以上既石 到時可以投資俾red 博拍3，但唔好一下子用哂 留番d 俾下個限定

忽然喺到諗
蜥蜴王有食到唔減特攻咪好屈

利申龜速推塔未有餅食

睇完依篇先知計量糟3先係老噴最佳幸運技

即刻走去刷，用多咗2個一星曲奇就中

歐到仆街

唔同星數嘅曲奇有咩分別?
即係一星都有機會中3技?

好難刷精，每日最多刷得一百粒，仲要係人手刷

你可以參考依個

3種餅對應唔同技

星數影響抽中高lv技嘅機率

一星都有機會中三lv技

放小課高進度齊限拍3 red帳 內有萬幾石 意留TG

想問冰鬼護招回血技點用？回得好小

專屬同共通滴晶設定咗每日刷得愈多
獲得機會越細 要等2點reset
唔洗刷太耐 每日目標70-90粒就算

巴打有冇用auto farm?

係每隻精靈70-90粒，定咁多隻加埋？

Iphone

係全日全部精靈加埋70-90粒
所以每日集中農一隻夠了
優先老噴 夢夢
比卡超同草蛇 開咗重要嗰1-2格就得 之後先補番
電鬼都係

專屬同共通晶分開計

掛機farm方法 （睇完唔明先再問)

iOS 內置 switch control

設定方法：

原來搞比卡超回血個part 都要500精左右
姐係又要搞4,5日

500

根性都120

可以唔玩根性既
回血都84+48+120+120
其他再上電擊+1 能量值

作用同冰鬼差不多

我避咗根性，開咗回次數+1格回復量
已經好撚勁

刷晒活動同火裝
要開始滴精地獄了

之前hea 玩無刷過滴精 而家知錯了

係咪抽4萬石有保底？

悔過區

通用精 用邊隻刷會好d ?

coop auto with npc啊

搵2隻support入去

講錯 ， 你可以唔出噴火龍先

屌！木守宮食餅抽唔中特攻下降
得個特攻抗性4

下次會更好

I know that feel bro
咁就浪費咗半期莊園資源

學完potential之後
跨屬打岩裝
red要清空星盤兼唔帶裝
先至無咁易未開B技就過

隻野做壞哂

冰鬼護招回血，岀完淨係打人果隻識回血，其實係咩問題

有冇巴打計過 屌滴精M 刷幾多之後機率會開始會出得慢？

刷*

刷裝攻略可以全版改做red單刷

一個有red版本 一個冇red版本

個個都有red咩

每出一次都會降機率
你當刷裝副產品算啦
本身刷coop效率太低

打完20
1星開始抽到最後用3星曲奇比老噴出到計量條加攻

4天王筆記邊到刷到

巴哈好似話最高cp值係掛3個鐘

當係pokemon sleep算 反正你瞓著之後部機唔刷都唔會做其他嘢

50%但係打10場都無

3月6前每日行程
1400 清日任+用有償石換3星劵
1405 auto肝晶，肝到瞓覺，但繼續auto
起身 auto刷裝+共通晶，直到1359

運氣 大吾活動好似有20本換
黎緊超夢夢同屬性培育都會有得換
急既唯有farm UH 修鍊

巴打有第2部機刷？
長期玩master 部手機粒電真係係咁先

點解我抽唔撚到特攻呀！

琴晚20抽追到red寶3
依家仲有3萬石,巨金寶1追唔追埋寶3好

要出完攻擊技先觸發到回血

追埋RED 寶5先啦

寶3夠la 博巨金好過

我部iPhone 會發熱，唔敢掛成晚。

夢夢升星卷點拎?

UH姐係第幾關sosad 我玩中文第4關已經係expert

巨金我抽到都好少用
依家打咩都係用red打
巨金寶3打battle villa勁唔勁

中英版本係關卡難度上有唔同叫法，
Super Expert (中) = Ultra Hard (英)
Expert (中) = Super Hard (英)
攻略上d VH / SH /UH 係關卡難度縮寫

我都係 掛3-4個鐘左右已經好熱下

有部舊ipad
隻game好在有得共通save

根本隻game就反智地肝
auto解決到肝 解決唔到燒電
又用唔到模擬器

希望快啲改易刷晶啦
其實小菊兒個活動，根本應該清圖之後繼續有共通晶啦，個量出少啲咪得

咁回得好小

更新？

如果係超夢夢星盤就正

唔正⋯有排都未撚刷到佢
燒電先一個禮拜2隻

an機掛多人就熱 自刷升lv書冇事

好後悔將通用晶比哂老噴同夢夢食 依家比卡超同蛇難打到仆街

原來有寫明唔carry over柒咗，無用嘅道具都嘥晒

蛇之前出草培育 勁易刷

諗住有時間打下villa, 場場都出藍滴晶都唔知好彩定唔好彩

6號出雷系培育
16號出鬼系培育

正，刷閃避之鬼

我頂
唔係調轉咩
之前睇你6號出鬼系嫁
黑狗750精了
雷超240

6號係出黒魯加同酷豹星盤 冇話出鬼系培育

應該超夢夢個solo係練黑狗
雷培育練雷超

an機用自動點擊電話mon會自己熄,點搞

想佢出鋼裝多啲
而加coop冇野刷浪費哂啲通用orb機率

下,反而活動調番轉?

後悔冇農過滴精了

如果同上次一樣的話
係用雪花加黑豹組合

但而家應該用乜都冇問題,反正唔會DEBUFF

下個po名可以叫 懶刷晶懺悔區

Grimsley and Karen Spotlight Scout
From: Friday, 06 March 2020 at 06:00:00 UTC
To: Monday, 16 March 2020 at 06:00:00 UTC

Electric-Type Training Event
From: Friday, 06 March 2020 at 06:00:00 UTC
To: Monday, 16 March 2020 at 06:00:00 UTC

Battle Villa Support Rally
From: Monday, 16 March 2020 at 06:00:00 UTC
To: Tuesday, 31 March 2020 at 06:00:00 UTC

Ghost-Type Training Event
From: Monday, 16 March 2020 at 06:00:00 UTC
To: Monday, 30 March 2020 at 06:00:00 UTC

頭一日免費石17抽唔中，
今日單抽終於中到

好 咁我停陣手再儲多幾抽先all in
老噴得拍1都值抽？都夠力打非勊屬？
我刷裝無論咩屬都見人放老噴 出左幾招就清場勁到⋯

最後一抽中

好
利申 我都係

最少一隻
唔抽唔知幾時先再復刻
其他限定唔抽都冇所謂
Red點都要抽1隻
勁到cls

唔係幾識睇呢啲表係咪實色先要點

冇錯
最常用熱風build

蜥蝪王中咗特攻唔會下降

比卡超應該刷邊關

咁癲

最尾個關打得好爽 用老噴燒到成萬傷

拍一都用熱風？

拍一只可以用最右嗰副

佛系掛滴晶

電鬼 草蛇 比卡超 邊個開技比邊個

反正3隻都要

老噴係咪真係要追拍3好啲

今日打到卡左19層 一隻潛能都未開到 係咪正常？

幾時有回避之鬼吹奏區

仆街..我仲起15
夠唔夠時間呢

Leaf Storm瘋狂開唔降特攻真係幾爽下,如果烈空座都中埋特攻唔下降應該都唔錯

Red 寶2 有冇性趣

潛能左呢下 即刻完美左

邊到有得睇晒全部寵既潛能係咩

公平咩

三叔準備緊了

版主

有冇人加入埋去開post template

歡迎加入

In 老噴 ，we trust

樓下有巴打po咗

我下個po 加番莊園d 資料

噴火龍中埋Critical Strike 2
今期莊園大豐收

想要中文版 個list

噴火龍都刷咗好多次,啲餅乾用咗起馬7,8塊

係咪用卷軸開左潛能再啪餅刷能力

有咁多餅乾用咩。。

點解你地咁多

低星就算低%都要博反正留係到都唔夠卷開俾其他寵

姐係點
3星就算食左都係3星用?

呢招俾老噴用有冇用？定要再洗洗佢

得1洗到3？

驚越洗越閪

我都係用金色開左呢個
開多兩個銀色反而仲好

呢招得1存炸 已經金色黎
btw我覺得呢招比老噴冇用 打弱火老噴本身已經勁到癲 呢招只會overkill

行動時速度提升2 ok嘛

玩左兩日，首抽兩隻老噴，但之後拎晒所有石都無第3隻 保底280/400
應唔應該重刷一個兩老噴既首抽重新玩

唔少人已經打完莊園 去到16號有D太耐 希望之後有D野farm下換下野
依家又要番去刷晶啦

6號超夢夢 / 雷系培育
16號鬼系培育

總知老噴 PF3>CS2>=PF2

中左CS2

介紹返，對面有免疫會心先例

全寫係乜

刷唔切晶，出慢啲都ok

Power Flux 3
The fuller the move gauge, the more this powers up moves.

Power +30%

Critical Strike 2
Powers up attacks if they become critical hits.

Power +180%
咁睇其實係咪CS2 好啲

同埋未開盤既寵建議唔好開潛能住
有機會個盤同潛能撞效果 / 開左盤有更佳既潛能配合

想個IOS AUTO刷要禁幾耐先掛到一晚?

係咪每格+30%？

我意思莊園出co-op刷野換野

咁要等16號更新

莊園好難打
平時淨係識auto，無咩手動打嘅經驗

我覺得最好crit加傷/跟格數加傷最好
速上夠6層都睇唔出個分別

記得閂埋加速制

巴打係咪建議洗洗佢 早知用銅開始洗

好似話當你只有3格氣果陣開3格既技就CS2高3%傷過PF3
其他所有情況都係PF3高傷啲
公式我就冇睇 純粹睇reddit條友文字描述

洗左做crit strike2

洗囉 洗唔啱可以唔要 會keep住你而加果招

Critical strike 2 擊中要害乜鳩2

洗完 最後得PF1

主線角除左比卡超之外有冇得升拍組lv

見到條式了,總結嚟講抽中PF3同CS2都夠做,PF2可以考慮頂住先

正常嚟講PF3會高傷過CS2 3~9%,但放拍組技嚟講CS2好啲,因為大技唔食PF3加成

今日打到19
推屍都應該上到25掛 限期前

沒有老噴的日子

pf加成係睇發動嗰下有幾多氣，唔係撳掣前有幾多氣，用完b burn想有3格氣以上好考功夫，我自己會傾向cs2多啲

巴打係咪唔會課？
同埋你有冇中其他5星？

老噴 狼人拍2
黑魯加 拍3
唔會課618

600蚊可以買個好ac了

計過數就算買晒58+188都唔夠分保底

20抽唔中巨金怪0五星

有冇中老噴先？

你所有關卡活動同Mission都打哂？

有既 1隻無石追了

巨金隨遇而安 當抽下其他有用5星

巴打想問下莊園新手係咪冇機會贏到同埋追唔追老噴拍3

得返大約1000石未拎

完全auto屍海戰術打villa 仲係第15層嘅訓練員 留名

90% lose

後悔了

唔會贏唔到 但要趁早打 愈遲打 愈唔夠時間
拍3對於新手黎講比較難追 一黎運氣 二黎有機會要課金 最緊要你有冇心機玩落去 so far 你鐘唔鐘意隻驚？

我地係個10%

試下手打 閂加速制

刷緊比卡超D精打莊園

開左上d格都夠

左上D開果D成百幾粒開一

係咪優先開晒補血先開根性?

So far玩咗隻驚 覺得點？
提醒你 隻驚好肝下 有心理準備

優先補血先

我依加先打到level 7死梗
鍾意啊所以諗緊追唔追拍3 但其實拍1已經夠用？

玩驚最緊要係enjoy 鐘意就得
你依家係拍1定拍2？

想課金抽噴3
有冇人g持

G持

你嗰朋友

好 16號約定你了

我都係一路netflix 一路auto 清關
本身諗住首抽有2噴，之後果20000石會抽到第三隻，點知乜都無

課幾多？

拍1咋我抽完十抽老噴去左抽巨金因為

唔G，要5/5

有冇人指點下

依家200分 睇下16號每日抽到幾多隻lo

利申 得一隻now

窮能

不如刷個2噴既首抽起手啦
而家首抽有16次機會，2-3個鐘就刷到個2噴架啦

有錢仔又扮窮

如果係拍1 就唔好追喇 除非你會重課
或者你可以日抽 博下運氣
老噴本身拍1已好打得 拍3係令佢更上一層樓

武騰巴 2隻驚版主窮得去邊

超夢夢係咪過幾日先有, 我見交換有既

6號出

YES 佢真人係某上市公司主席個仔黎

你嗰段文會流芳百世 長期#1

禾唔小心1001ja

你仲理佢..
閃唔撚到嫁仆街..呃9我

岩岩起YOUTUBE 睇完遊戲王
原來有到3條傳說之龍

想識真人鳥

老噴打咩farm精，太大力未出大絕就完場

支持
利伸：想課金4上5

#2有list睇
打小菊兒劇情最高難度

任意修煉最高級
1噴2sup
會自己開曬全部sup技 mega再打人

有冇風
超夢有冇mega同星盤

唔想刷星盤阿...

召喚An撚

好黑，老噴同巨金都要課到保底先突3

I am ready

可一不可再

課58日抽 再掘石抽

好快手

屌, 我連超夢夢都無

6號就有得接佢返屋企

由岀game第一日就玩，不過由於之前太悶，差小小棄左
到岀老噴同對戰莊園，真係好玩左好多

無特登farm 之前成日用佢刷lv書
其他拍組d晶得兩三百

課長巴 摸熟隻冰鬼護未

又想post返我保底先有第一隻張圖

140抽內中兩隻2%其實已經唔算太差
低處未算低

岩岩刷到個首抽係2噴+夜巨人
我試下拎埋bingo果6000石再搏下

啫係依加我嗰萬幾石儲起先？我係咪應該升爆啲寵lv先再刷精？
Btw好多謝巴打你成日答我問題

我加入大家了
課咗356
唔追了
一隻就算

歡迎

巴打係咪有抽中巨金 ，係既話儲起for下個限定pool 拍3高風險

升完重要嗰堆 刷一套火裝 刷晶
晶隨時都刷得 刷野隨心隨意就得
唔洗多謝 有問過隨時問 仲有其他巴打都會幫手答

要岀招先回到血

宜家先打到上19，唔知限期前打唔打得完

實得

你哋新玩中咗一兩隻巨金/老噴唔好以為好易就追到多隻
聖誕雀 八爪魚 肥大 陸鯊 巨金 老噴 6隻限定我無課但活動拎足石all in晒到依家一隻限定都無

抵你咁勁，一早就儲定

呢度大把高手 點輪到我

打到上幾多先有潛能？19仲未開到

今日打到Crystal隻巨鱷出場
最大戰績：夢夢一擊15000 KO怪力
sync move強化既星盤比想像中強好多
但係巨金有呢招都無出場機會 太慢

上面d層咁多火 超能 弱點 幫老噴同夢夢做球
弱岩弱草都有，等狼人木守出下場
弱鋼就得前面d雜卒
巨金真係好慘

我用an機冇呢個問題
係咪有得較部電話可以閒置無限時間都唔會熄mon

巨金玩彗星拳流一啲都唔慢

data mine有話出超夢星盤咩?
現有星盤我差霸王花同牙牙未刷夠，黎緊惡系兩隻都預先刷夠，電鬼未有冇得刷

試左 都係好慢
帶埋信使鳥都係好慢
我諗係base stat問題
一個act用好多時間 唔係氣既問題
狼人都爽手過佢
可能同佢比較既寵太強太快

冇講 上次巨金出之前都冇話有盤 點知一出就有

巴打黑撚到
Anyway Red > All

巴打你慘左d
有冇課呀

機會都好大
復刻唔出幾時出

仲可以開多隻寵潛能
有冇巴打推薦吓開邊隻抵玩

有冇玩牙牙

冇刷過盤冇用過咁濟

快d一周年出小智同甲賀忍蛙

佢有clearhead玩
多數人都係揀 老噴 蜥蜴 呢2隻

主角datamine 有得拎隻Froakie

打晒莊園係咪夠開兩隻lucky skill?
我見我淨係夠開一隻

有冇人知莊園15關以上抽嗰啲禮物個pool有啲咩?

對戰莊園多人模式係咪打一次就夠

冇得你打第2次

有喎打緊睇下會唔會有野drop

你問如果回避之鬼同red打邊個勁啲
我答你一定係red贏
red有必中
而回避之鬼只係必定提升回避
啱啱好剋到應
就算俾盡你升爆咗回避
面對必中嘅red
零乘幾多都係零
都係唔會避得開red嘅必定命中

開game頭幾日玩到依家無課過呀

打過幾場無野出
定可能drop rate低
唔知有無人打返幾十場睇下

我想問下仙伊貝升唔升得過

有料多咪升，不過無機會上場

垃圾 等星盤

幾鐘意佢 竟然無用

寫明無

中意嘅寵出得廢真係好傷心
波加曼

老班

應該升邊隻先好 啲料暫時剩係夠突破2隻5星120lv

巴打抽唔中老噴？

有抽中 突左老噴先 所以唔見佢

咁其他照紅色圈住練就得

同埋奉神犬真係好型

F2P 玩家寫既BV guideline 有興趣可以睇睇

打到2046都唔會有 等下期BV

潛能要用scroll開 lucky skill用cookies開
Cookies得有限數量 暫時冇得grind

賤賣帳 拍3 噴火龍齊限 打齊活動

有興趣 比多圖睇

要打到20先開到？

好用既tank黎
1格spam 可以不斷回少少血
又可以draw 對方attention

睇你隻精靈要用幾多scroll unlock
老噴嗰d要打完20先開到

咁等多排觀望吓先 陣間蜥蜴出個盤抗負就撚狗了

Lucky skills 最好用係開咗盤既拍組保險d

咁我等埋聽日打埋20
隻野真係犯哂規
輕鬆打完19

打BV 有老噴同冇老噴 2個世界黎

係第一個世界打咗幾日上18

都西利呀

第一日仲要唔知9隻
諗住可以用哂所有寵黎刷
諗住升滿哂啲寵終於冇白費到

刷野好痛苦呀

有冇用app幫手呀

有呀 但唔知點解隔一陣就彈pkm個app搞到要mon實

我都冇後備機
一掛就無得玩
好唔慣電話唔係手

120變左打老噴先過啟暴既

有冇可能send 信叫營運俾用模擬器其實
咁掛法部機真係好快打柴

應該就無可能

依家出咗咁多個盤好多啲效果其實大同小異 好似都未試過有一格係抗能力下降
應該唔會特登整格咁嘅嚟troll玩家啦

Kingdra有
不過唔係100%
而且passive可以抗埋對手降能力

藤藤蛇
能力下降時變為能力上升

屌你老母一代草主之神

夢夢做打手都好勁
老噴用晒技可以清多幾層

呢家唔驚啦 推屍都上到25掛
打多幾日就幾日啦

咁應該都幾大機會有
兩招差唔多效果只係屬性唔同

唉部an 機太舊用唔到auto clicker 焗住燒iPhone

有萬3石 儲定繼續老噴好
Now 拍1

電鬼刷orb打返佢個活動第2關好穩
北鼻+電鬼

villa 20應該用咩隊先可以1次過

就係咁橋！唔準諗 即刻答

巴打唔好咁執著一次成件事就簡單哂

當特防降低時, 會減低特防的下降率 8

姐係80% 唔會下降特防?

我試左好多鋪用完勝利, 特防都照扣 係正常?

有無人莊園進度慢過我
利申 打完15 得返一隻 16扣咗佢哋少少血 無打過咁濟

same 15今次奶野了
聽日用老噴手動了

用咗幾多點？ /400

點解唔係叫佢地諗下改到易出啲

有冇用隻閃避之鬼

如果每次出10粒 已經好好多

30/400

巴打新入坑定回鍋
本身有冇其他5星？

今日個組合 用唔夠lv嘅叉字毒死13大菊花 14一開頭嗰隻
比卡超無刷滴精淨係用兩下傷藥

回鍋 尋日down返 大比鳥果陣退左

All in red啦咁

我用夢夢 / 草蛇 / 舞天鵝，一隻都無死
最緊要夢夢升左星盤，all in sync move加強
草蛇做盾同回氣，天鵝加防加速傷藥
加晒6速狂放暴風雪
瘋狂sync move打中間
打到怪力出場己經第4定第5次sync
剋屬一野打15000 overkill
果場夢夢buff無加命中，暴風雪狂miss都贏

閃避之鬼..DLLM啦
掛AUTO 都死

想問下 打莊園既時候 比卡超回唔到招補血就kill驚。各位巴打係回滿2下技定係回得一下技都照過下一層？

左上quit就得，唔使kill game
除非你贏左／死晒出返去有記錄
否則所有野都唔會計數

都係要肝

星盤好難刷
D晶好有限 比卡超應該開星盤邊招先好
仲有隻老噴得 拍2 追唔追 拍3好 得返2萬石

比卡超最緊要開呢個格先

值得追

好心佢搞活動送得大方d
呢家送d橙色加加埋埋都未max到一隻

有無夢夢石盤推薦

有冇人知？。定係要人地降防先有效

仲以為會升暴風雪命中添

終於打哂 可以休息下

最終都係忍唔住抽到寶五
啱啱好抽到保底就搞掂

笑死

信大屍啦屌

勿信限定廚

有心肥豬都夠做

想知大師靠無限縮小永動機打完莊園未

成隊入晒浩園

All左咩都唔中 不過應該要升邊幾隻好

認認真真咁試下打又幾過癮
超夢夢幫我由15推到18
但巴打們咁快打到25真係好勁

好可惜 咁巴打留石for下隻限定吧
有冇中其他5星？
記得練埋夢夢 比卡超 天鵝 吉利蛋
升哂藍色呢堆夠用

BV Tier List （from Reddit)

整條友一定無睇過大食花霸王花打25
受SL玩法的話比卡超同蛇可以上S
長毛狗同火雞一定可A啦
B strike頭3隻齋計今次有剋屬關唔會低過地龍
肥大甚至係超強副手

中左人造細包撚 x岩狼人同 酷豹
岩岩進化左夜巨人

新手首抽Red同幾隻5星儲咗18000石，應該抽巨金定拎Red拍3好

同埋想問下過幾日隻超夢係送定抽架？超能力系嗎？

岩岩過咗主線11打巨金event多人，唔太夠力打最高難度

有冇片 想睇

巨金啦，新手入坑儲齊唔同屬打手先好過

第10層莊園大家係點過好難....

日神 路卡 巨金 其他support 差唔多用晒一日quota

twitter一時彈出嚟，搵唔返
隊係兩隻花+老噴
打法大概係用眠麻粉牽制
期間開埋啲自buff
好快就刷到B技，然後老噴式硬推，得閒補粉
霸王花開齊技之後好硬

四天王筆記好缺 除左打每日3關外 無其他關可以刷到

用上面巴打掛機
掛返黎
基本上升哂啲寵夠用有突

要掛邊關 忘記左

打到飲料個幾關

點樣SL?

搵到啦
「Save&Load大法是指利用石盤的機率回復技能，令到開場時可以使用BUFF技而又不扣MP。使用方法為在畫面左上角齒輪處直接按退出。
註：退出並不會消耗MP/血量，連出場的寶可夢也不會被選定為當日限定的9隻，可以慢慢測試最佳通關隊伍。」

幅圖有聲

想問下拍一要幾多滴晶架？新手開到星盤係時候要刷晶升老噴

一樣係750
1/5冋5/5都有60力量比你分配
用晒60力量就係750
但係1/5會有d格開唔到
加到無野可加就拎d力量去加能力

明白

新手拍一巨金老噴淨番10000石，無課係咪應咪應該留石好啲？

留石好d 唔課難追3 除非好好運

巨金2/5同3/5都有重大提升
2/5 ： sync回血
3/5 ： 子彈拳加爆必
如果你係fan可以考慮
但亦要諗下想唔想留石all in之後嘅限定
目前冠軍同節日係限定
封面得返Diantha未出
Synga suit Leaf同Blue唔知會唔會係限定

呢隻啲石貴貴地課唔起

求教
邊關可以同時解呢兩個任再刷埋晶？

1. 3/5噴
2. 抽電鬼
3. 留下次

其實我真心覺得電鬼值
啲人成日話之後會歪
又唔見我巨金、噴、電鬼 3個pool all in有出伊貝

艾爾！等我！！！！！！

你等埋2日後超夢夢出咗 就會易解好多
打SH Tech

歪唔歪要睇緣份
不過覺得一定會歪就係錯覺

但常駐嘅問題係
如果有一日你覺得呢隻野係無可替代
你儲返40000石100% anytime都可以入手

電鬼我覺得係值得抽
但未到無可替代嘅地步 (以打bv嘅經驗黎講)
強嘅support其實唔少
但係終極打手暫時都係噴火龍/夢夢

2%俾你抽 同零點幾抽到保底，咁比未免牽強咗啲
人哋仲要講好咗無課
而到頭來你講嗰兩隻佢都已經有
咁剩返嘅option咪我講嗰三個

不過呢度吹電鬼真係好撚危險
俾篇潮文玩完膠之後 講親電鬼都好似反串咁
我都係收聲自己用，大家千祈唔好抽，等歪

新手抽左唔知6次定7次10抽
5星有 老噴 夜巨 狼人 木守宮 電馬
其實係咪夠玩住先

夠皮 玩住先

都係討論下，唔使咁敏感
潮文笑完就算啦，無覺得你係反串
成日提篇垃圾文反而好難討論

之前派得多石係無課都儲到40000石
以後有無咁嘅機會就講唔埋
亦唔係個個人都咁有定力儲石
呢點可以理解

但調返轉，2%得30抽左右係咪值得博
都要思考下（準確地30抽唔中機會54%)
而抽唔中嘅話你得到嘅5星同劵總數係會少過抽限定機

反而你儲40000石將來抽第部限定
例如Diantha，一來可以追3/5
抽到近保底可以撈埋缺少嘅寵
都係一個選擇

而電鬼抽完無咁必要同常用係我另一個point冋經驗
可以唔同意

隻game點玩 d石點用，大家自有分數
但人地上得黎問意見
我想答得詳細d同比多d選擇
唔想講d 'all in老噴3/5' '留石’ ‘閃避之鬼’就算
可能我認真左啦

好文 值得睇 推

其實到頭來話唔抽電鬼，都係因為佢唔係限定
根本單論強度 無人會話無用
乜嘢係唔係必要，講到咁red都唔係必要
有夢夢都夠清莊園啦
btw我無乜敏唔敏感
已經有噴的話 抽電鬼呢個選項擺喺樹
我就抽咗 覺得屈機，話俾大家知值得抽
反而必要時先保底換仲hardcore

有咩關適合刷夢夢個任務

同樓上巴打類似，但我係RED池用一萬石就到保底，抽完仲有一萬剩
如果抽剩返啲石冇2/5，咁樣就算有保底都去唔到3/5
但唔抽埋佢又好似蝕俾佢
好難諗

保底簡隻無既5星 OR 信心 出2隻RED

咁剩返有冇邊個值得追

太快打完BV好悶 2點拎完石做完日任又冇野做 BV完左應該開比人任打練下唔同組合都好

大比鳥
個POOL 有無..無就算

無時間suffer啊，仲有好撚多星盤未升

一日刷70粒算 冇咁多心機

新手都唔知打唔打bv 好
而家仲係到刷緊閃耀之星 解緊任

隻電鬼 要係新pool先有 Red Pool冇呢隻
Red pool 入面 按你張圖最有用係大比鳥
之後係冰鬼護

有
個池剩係得電鬼冇得抽

當然打 至少有石拎 仲有12日先完

你想蝕俾佢算?好抉擇

裝呢
晶呢
有排掛

見你咁講我即刻抽咗廿下

保底?

靠保底3/5咗了

升爆佢2隻SUP 1噴掛 滴晶

巴打好好運

我覺得100抽先出第一隻係麻麻地運
好彩係後面

見到有人回覆讚電鬼就會忍唔著睇一睇個user name
上曬腦

我係理性打手

Auto click 唔係閒置狀態喎

永動機最大價值係得掛orb可以快啲同玩夢夢戰術，其他方面都唔算好吸引，我會想要富迪多啲

裝就算啦 1set火爆lv夠用
晶都係hea刷 反正依家個難度都冇咩需要隻隻爆哂晶

富迪啲好嘢收埋哂喺2/5後面
雖然本身都好勁

新手想問少少問題
放置play左半年, 今次抽到噴火龍
想認真玩下, 單機主線推哂
多人EX就自己單機仲推緊,,無人玩多人
日任就每日清2個關
想問下每日要做d咩? 裝備洗唔洗刷??

而家先留意到原來3月pack變左5pack

呢度兩個新手ac
上面起手有伊貝同冰鬼護仲有部分四星

下面就red+一堆三星
係咪red起手好？

另外想問下係咪要繼續抽red升技？

有red 就刷2星火裝 同滴晶

窮撚剩係課咗頭2pack

會課都係窮能

邊夠武藤巴黎

我課左半週年 4000鑽同1000鑽only
但抽唔到噴

有Red同冇Red兩隻game嚟

想問下2星火裝係係邊一關刷??

Ok 咁我課red 14000石先 係咪繼續抽red?

又準備爆post

今日打到21層

新ac 既話 可以重刷red先開波 無謂課

呢個技係咪都可以用住先

老噴中左critical hit威力上升

知道貓老大

終於抽到老噴拍3

唔同顏色既餅乾係咪有唔同技
有冇list睇

有 下個po

抽到兩隻噴先開波，打完頭9關睇下抽得靚唔靚
我刷左三日終於整到個拍3既新帳

星期日課晒黎保巨金底

ready

死啦..我先打到 好慢

等你